睇cctvb 新聞，唔講我以為住緊喺美國

6-7成新聞都係講美國
1. 拜登去咗探訪槍傷黑人
2. 波特蘭示威者假扮記者，混入記者群；指出美國警察示記者為示威者
3. 質疑白宮向疫苗廠商做政治施壓，為十一月大選準備
4. 美國新增N萬宗肺炎
5. 美國有黑人被警員制服，帶上頭套窒息至死

Cctv:(b台）
頭十分鐘領導好忙
後十分鐘外國好亂
最後十分鐘我国形勢大好